**Лабораторная работа по программированию за второй семестр**  
**Вариант 3**  

**Задача:** Дан массив записей, который содержит номера телефонов сотрудников учреждения: указывается фамилия сотрудника и его инициалы, номер телефона.  
Найти фамилию и инициалы сотрудника по его номеру телефона. Сформировать перечень номеров телефонов с указанием количества сотрудников, которые их имеют.  
Сортировка перечня:
    1) по номеру телефона в порядке возрастания
    2) по количеству сотрудников в порядке убывания.